對上一次__________係幾時

我先

對上一次喪飲喪食係一分鐘前

對上一次打飛機係一個禮拜之前

對上一次嚟m係依家

對上一次 落街係個幾月前

對上一次月事係兩個幾月前

對上一次分手係兩年幾前

咁耐

仲有得黎

發霉未

有左？

唔係
M呢樣嘢好飄忽，唔易捉摸

未
用𡁵念力中